[有圖] 九龍灣邊個巴打帶左綠帽仲要中埋性病咁慘

食完LUNCH，見到成地都係呢D 紙，應該係有巴打受情傷，想報復

比同佢一齊lunch個班同事見到都真係幾樣衰

呢個世界真係多閪女人

梁小姐今晚會好忙，至少要走四場